美參議員布萊克本：我們必須令北京為鎮壓香港的自由和民主負責！

除非中美斷交

唔係我唔會信

一笑置之